其實有一日XXX 會唔會直接取消關口

覺得共化得好緊要
每日既自由都一日一日減少
每一步都想迫死香港人

係咁挑戰底線

會唔會好快變深圳香港市